91年嘅朋友 藍田聖公會聖匠幼稚園

細個讀呢間幼稚園 最近想搵返啲朋友仔
有無人以前都係讀呢間？

我阿婆有讀

我上午校 我係90年入去讀

90年入讀定出世？

入讀